[iOS] 九巴+城巴到站時間app

試下黎上班台開下，唔多介紹喇～去App store睇preview啦

下載傳送門:

唔識用就入Tg:

新城個網址測試失敗

要自己搵個source落去？

TG

應該好快被人ban, 已down

睇下有幾長命

Tg 留名無人教

新巴網址失敗

入tg問下就有人教

沉得好快🤘

巴士app 用貨車logo ?

除左無廣告同官方果個有咩分別

無designer

城巴收皮

唔識用.但推推先

入tg

城巴點搞

點解要tg 先教

睇下使用教學 get唔到就入tg就會明

要自己改API end point?

tg

支持

入咗group無人覆無人理

屌要iOS 11先用到

係時候上

on9, dl 完del 左, 又唔教點set, 係咁叫人入tg 問都唔知做乜尻

你可以skip埋down果part

明明入gp問就ok 佢死都唔肯

佢嬲到留言先搞笑

入左tg group但好似冇人覆...

1個鐘內一定有人覆架喇

v1.3.8 updated

幾好